自己睇香港01點抹黑中槍示威者

班賤種記者話示威者主動用鐵通打差佬, 差佬為保命開槍
1果支野根本唔係鐵通
2 差佬係主動衝擊示威者

支那01 唔意外

一早知佢紅底block左啦 仲睇

now cable 都報話係示威者圍毆黑警先抆槍射人

警隊落晒order點報

睇得支那01不如去睇埋大公文匯啦on9

但要屌柒佢

支那01暗紅好撚古惑

講都無講過係個黑警自己走入人群再起腳踢人在先

手足係自衛，佢唔知綠衫係咩人，做咩搵槍指住佢

綠衫同已知黑警衫最大出入係無樣無編號
香港無人知綠衫係咩人

扮盲唔理紅媒
結果就係比HK01, ICABLE呃9淺黃

肯全面針對hk01 未 針cctvb 就算？

果班人完全唔明HK01,ICABLE平時幾多淺黃睇

班暗共記者狗關鍵時間抹黑係好嚴重

外表中立內裡紅

而家得now同rthk睇得下

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

同d藍屍扮中立一樣咁仆街

點解你仲會睇
睇完都唔緊要 點解你仲要喺度開post
唔好話乜柒會有其他人睇 會嘅你應該去同返佢地解釋